【可能太似樣】南亞仔確診新冠病毒 父親被誤送入院

一個尼泊爾家庭的兒子感染新型冠狀病毒，惟其父親昨（6日）被誤送入院。衛生防護中心今午（7日）在記者會交代事件。

黃加慶稱，該尼泊爾家庭為早前確診者的密切接觸者，本已入住檢疫中心，新確診兒子是個案929，病毒檢測結果昨顯示為陽性，但「中間可能出問題」，其父親昨晚11時許被送入聯合醫院。他說，衛生防護中心在今午記者會前得知事件，已通知醫管局，安排該兒子入院；父親的病毒檢測結果陰性，會送回檢疫中心。

@ust南亞仔

南亞仔冇一個是無辜的